民陣可唔可以幫手搞個大型聲援維族 西藏人既集會

之前大家有搞加泰集會
嚟緊睇到有人想搞智利集會
但係其實admin想講
我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅

我講緊係每一個有人性嘅人都要支持佢哋
Admjn們懇求各單位合作幫手搞一個聲援維族人嘅集會出嚟
(順便Connect muslim

種族滅絕正在進行中

你好撚鬼

Admin喺英國曾經識得一位維族媽媽
佢喊住同我分享以下嘅經歷：
佢老公返去新疆探病咗嘅父母
然後就消失左
當佢帶着兩位10幾歲嘅女去搵老公嘅時候（佢俾相我睇過，兩個都好靚女....
就係入境之後俾仆街中共捉咗去集中營
跟住發生嘅事大家都應該係新聞見過
最過分嘅
班仆街喺媽媽面前輪姦佢兩個女
媽媽有反應就即刻一棍打落去
最尾佢兩個女唔知用咩條件令媽媽放出去(媽媽推測係佢哋自願服侍班狗官以換取媽媽安全）
媽媽有善心人士帶佢逃亡
從此以後就音訊全無

我聽完真係喊到收唔到聲
每次諗返起都仲覺得好撚嬲好撚傷心....

推

推！！

我撐加泰集會，但亦都同意其實撐新疆重要過加泰好多

支持哈薩克斯坦。
我們要支持全世界更多的自由戰士。哈薩克人抗議中國在哈薩克斯坦擴張。Chinazi是我們共同敵人。一位年輕的哈薩克人表示支持香港抗議活動，但被沉默。請在社交媒體上表達我們的支持。

P牌推唔郁，屌

屌你